我宣布今日係大奇蹟日

和理非全面進場就係千升之時